（初選）大家鍾意邊個就初選投邊個，就係咁簡單

你要一票不投xxx,就初選唔好投佢

9月6就正式就跟大隊投，尊重遊戲規則

推，呢個就係初選既原意
但正式投票一定要尊重結果咁投

========================
[正視聽］國歌法要求國歌教育納入中小學 係温水煮蛙式既國民教育